Домашнее задание к 3 занятию
Написать класс MathBox , реализующий следующий функционал:

1.       Конструктор на вход получает массив Номер . Элементы не могут повторяться. Элементы массива внутри объекта раскладываются в подходящую коллекцию (выбрать самостоятельно).

2.       СУЩЕСТВУЕТ метод сумматор , возвращающий сумму всех элементов коллекции

3.       Существует метод сплиттер , выполняющий поочередное деление всех хранящихся в объекте элементов на делитель, являющийся аргументом метода. Хранящиеся в объекте данные полностью заменяются расходами деления.

4.       Необходимо правильно переопределить методы toString , hashCode, equals, чтобы можно было использовать MathBox для вывода данных на экран и хранение объектов этого класса в коллекциях (например, hashMap ). Выполнение контракта обязательно!

5.       В будущем может возникнуть необходимость расширения функционала класса. Например, замена хранящихся элементов по значению.

В процессе реализации необходимо использовать Исключения, Коллекции, Родовые типы там, где это уместно.

Крайний срок выполнения задания - 12:00 29 марта.